唔係煙花！ 係火藥！

更正返 ！

自推

推